老共既人係咪將貪污啲錢放哂去瑞銀

外交部發言人疑敦促瑞士銀行以人類安定團結為責任不要公布非瑞士人賬戶隱私

據網絡消息樹表明引自騰訊消息，瑞士銀行承諾將自動向其他國家交出外國人賬戶詳細資料後，中國官方敦促瑞士銀行保護隱私。

該消息說，被問及中國政府對瑞士銀行將公布非本國公民賬戶取何種態度，中國外交部發言人華春瑩表示："我們注意到瑞士的最新動向，我們嚴肅敦促瑞方以對世界和平負責、對人類安定團結負責和尊重他人財產隱私的態度，謹言慎行，充分認識公開顧客財產信息可能導致的嚴重後果，繼續捍衛顧客隱私，以實際行動取信於國際社會，不要傷害相關顧客和國家的感情，否則造成一切嚴重後果，應由瑞士負責。我們一貫堅持"不論是什麼人，不論其職位有多高，都要受到隱私保護，這絕不是句空話，我只能回答成這樣了。"

該消息沒有指明中國外交部發言人華春瑩是在什麼時候發表上述回應。

該報導認為，外交部發言人華春瑩對瑞士銀行承諾公布外國人賬戶資料，應該說反應不是一般地強烈，例如對"世界和平負責、對人類安定團結負責"，"尊重他人財產隱私""充分認識公開顧客財產信息可能導致的嚴重後果"，"造成一切嚴重後果，應由瑞士負責"，等等，完全是戰爭宣戰狀態。

該報導還指出，細心人看華春瑩代表國家強烈表態，最終落腳於是最後一句話，就是中國"一貫堅持不論是什麼人，不論其職位有多高，都要受到隱私保護，這絕不是句空話"。就是中國政府保護私人隱私，包括保護那些"高職位"隱私，包括保護那些還沒有暴露"貪污"的"天子級別""高職位"貪官。

該報導還說，華春瑩只是外交部一個例行公事發言人，她的職責就是傳達政府信號。她的"我只能回答成這樣了"和兩會發言人"你懂的"有異曲同工之妙。

附上原link:

係咪啲高官經瑞銀洗黑錢有哂個人資料喺入面

推一推

到底習近平家族同奶春瑩放左幾多錢係瑞銀？

為人類安定團結
笑死人咩

無限期支持瑞銀公開戶口

推

以為自己造假既GDP大到人

屌你老母又Loop old news